mcu timeline開始亂，有無人出timeline 整合?

Dr strange
Gotg
Spider man
Thor3
全部時序都亂曬

GotG1: 2014中
GotG2: 2014尾
Spider Man: 2016 10月 (正常學校 homecoming 時段 & civil war 後無耐)
Thor 3: AoU 後 (即 2015~2016)

Doctor Strange: 2016 (屋企枱面有個 2016年獎盃)

Doctor strange一年ko曬？

16年撞車，之後過左幾耐就唔重要住，因為未有電影發生嘅野後過佢(唔計未上嗰啲)

暫時只係電影上嘅時間唔夾MCU入面嘅時間，條timeline冇亂

Spider-Man 遲過dr strange 開始，早過佢完？

未上點知

我見有youtuber講，mcu想將Spider-Man 三集都設定係中學入面，但依真實時序avg4果時peter 應該畢左業

MCU入面嘅時間唔係一定跟貼現實